唔理你今日發緊既係咩夢，唔該唔好停止發夢，幾點都好同我出黎

自己香港自己救